和你飛被成為勇武戰場

即係勇武騎劫和理非就ok
和理非勸世就係左膠？

成功被騎劫

小弟有一計 大家點睇

有邊次和理非唔係俾人屌

都啱但要團結 不分化

無啦啦和理非嘅運動變成勇武戰場，呢啲就係死留嘅目的？

又俾班狗引到戰，咁容易俾人帶風向，可唔可以用下個腦諗下係機場勇武係咩一回事

收皮啦成日分化

無gear無逃生路線，純粹搏班狗唔敢入機場
佢一入基本上捉硬

我分你老母啊
講嘢之前經下大腦先啦

現在機場唔係和理非打勇武
都唔係勇武打和理非
係警察
敵人只有一個

好心你睇清楚咩事再出聲

不分化不割蓆

你有權不認同
我都唔認同今晚既局勢演變

但唔好講騎劫呢個詞語呀屌你老母
勇武和理非係戰友!

如果和理非會激進, 就唔係和理非
件事已經比勇武玩膠左, 割唔割都好, 個焦點已經錯撚哂
成班變哂捉鬼敢死隊
五大訴求唔講, 黑警濫權唔講, 警黑勾結唔講,
就係捉能住個公安私刑, 811積落既民意一尻輸撚哂
學八鄉光頭CAKE講: 你覺得我會驚咩?
就算你即場界條仆街頸, 大陸仲有千千萬個公安, 有乜分別?

係戰友但問題可唔可以唔好咁易俾情緒主導啊大哥
而家係個個都無Gear啊
你勇條鐵咩，你要開戰都睇情況啦
再加上琴日成功就係因為和理非嘅影響，本身今日都應該係咁，咁邊個搞到而家呢個情況啊，一次魯莽可以一鋪清袋啊

不分化 不指責 不割蓆

唔講以為有GEAR就夠打

8.18!!! NOW OR NEVER

唔係夠打但起碼夠頂，而家咁嘅口罩裝，就咁出椒都夠玩
都唔洗出tg

樓主傻撚左？
依家係黑警出手先呀
我地還擊有問題？

你唔屌警察暴壞和理非集會？

聽日再去機場，日撚日去！！！

今日大家衰衝動，聽日唔會。

全部靜坐宣傳，唔阻旅客，機場講好左係和理非

咁鐘意衝唔該留力出街私了啲狗

一句講晒
你割唔割